* Тестовые данные: Позитивная проверка. Выбор плательщика - через кнопку в разделе “Данные плательщика”.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть плательщики

* Шаги:
1.	Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
2.	Выбрать карточку плательщика
	* Ожидаемый результат: карточка плательщика открывается
	
3.  Нажать "< Назад"
	* Ожидаемый результат: карточка плательщика закрывается
	
4.	Выбрать карточку другого плательщика
	* Ожидаемый результат: карточка плательщика открывается
	
5.  Нажать "< Назад"
	* Ожидаемый результат: карточка плательщика закрывается

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 09:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/8WbypWP5/104 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 14:00 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/8WbypWP5/104 | 16.06.23 | Наталья К. |  

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 09:55 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/8WbypWP5/104 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 14:00 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/8WbypWP5/104 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 17.09.23 | 15:30 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |